## Задание

Реализовать Django + Stripe API бэкенд со следующим функционалом и условиями:
 - [x]	Django Модель Item с полями (name, description, price) 
 - [x]	API с двумя методами:
    - [x]	GET /buy/{id}, c помощью которого можно получить Stripe Session Id для оплаты выбранного Item. При выполнении этого метода c бэкенда с помощью python библиотеки stripe должен выполняться запрос stripe.checkout.Session.create(...) и полученный session.id выдаваться в результате запроса
    - [x]	GET /item/{id}, c помощью которого можно получить простейшую HTML страницу, на которой будет информация о выбранном Item и кнопка Buy. По нажатию на кнопку Buy должен происходить запрос на /buy/{id}, получение session_id и далее  с помощью JS библиотеки Stripe происходить редирект на Checkout форму stripe.redirectToCheckout(sessionId=session_id)
 - [x]	Залить решение на Github, описать запуск в Readme.md
 - [x]	Опубликовать свое решение чтобы его можно было быстро и легко протестировать.

Бонусные задачи: 
 - [x]	Запуск используя Docker
 - [ ]	Использование environment variables
 - [ ]	Просмотр Django Моделей в Django Admin панели
 - [ ]	Запуск приложения на удаленном сервере, доступном для тестирования
 - [ ]	Модель Order, в которой можно объединить несколько Item и сделать платёж в Stripe на содержимое Order c общей стоимостью всех Items
 - [ ]	Модели Discount, Tax, которые можно прикрепить к модели Order и связать с соответствующими атрибутами при создании платежа в Stripe - в таком случае они корректно отображаются в Stripe Checkout форме. 
 - [ ]	Добавить поле Item.currency, создать 2 Stripe Keypair на две разные валюты и в зависимости от валюты выбранного товара предлагать оплату в соответствующей валюте
 - [ ]	Реализовать не Stripe Session, а Stripe Payment Intent.

## Демо

Доступно по [ссылке](https://testy-rishat.onrender.com/)

## Запуск

```
> source run.sh
```
После запуска сайт становится доступен по адреск localhost:8000


```
> docker-compose build && docker-compose up -V
```
Ключ -V пересоздает docker анонимные volumes


## Комментарии по процессу выполнения
